Instagram 話831 影片係false information

IG 用咗一間fact-checker 話831 影片係false news

係呢條片：

IG Link:

求總巴絲打諗方法點同Facebook 上訴

幫手推上去，一齊要Facebook 正視呢個問題
P 牌推唔郁

推
順便同班Fd 好奇睇咗個網，睇下點解俾instagram ban，原來

ig 你個fact check 壞咗？？ 邊個L樣屈e 條片同武漢肺炎有關

原来係IG 個垃圾Fact Check System 亂鳩嚟，話係俾人傳條片係捉武肺嘅人
一齊入去個post comment @instagram 要IG 取消False Information 嘅描述
幫手推上去
LINK: